{
  "categories": [
    {
      "name": "Geografie",
      "quizzes": [
        {
          "questions": [
            {
              "id": 1,
              "question": "Care este cel mai înalt munte din lume?",
              "answers": [
                "Evereest",
                "K2",
                "Kangchenjunga"
              ],
              "correctAnswer": "Everest"
            },
            {
              "id": 2,
              "question": "Care este cel mai lung fluviu din lume?",
              "answers": [
                "Amazon",
                "Nil",
                "Yangtze"
              ],
              "correctAnswer": "Nil"
            },
            {
              "id": 3,
              "question": "Care este capitala Franței?",
              "answers": [
                "Paris",
                "Lyon",
                "Marseille"
              ],
              "correctAnswer": "Paris"
            },
            {
              "question": "nh treetr rt ",
              "answers": [
                "tret",
                "tert",
                "et",
                "ty"
              ],
              "correctAnswer": "ty",
              "category": "Geografie"
            },
            {
              "question": "Cum se numeste jsonul?",
              "answers": [
                "ergf4",
                "rg43gttr4",
                "gtreg",
                "ereg"
              ],
              "correctAnswer": "ergf4",
              "category": "Geografie"
            },
            {
              "question": "Cum s enumeste  singurul fluviu din Romania",
              "answers": [
                "Olt",
                "Jiu",
                "Prut",
                "Dunare"
              ],
              "correctAnswer": "Dunare",
              "category": "Geografie"
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Istorie",
      "quizzes": [
        {
          "questions": [
            {
              "id": 1,
              "question": "În ce an a început Primul Război Mondial?",
              "answers": [
                "1912",
                "1914",
                "1918"
              ],
              "correctAnswer": "1914"
            },
            {
              "id": 2,
              "question": "Cine a fost primul împărat al Imperiului Roman?",
              "answers": [
                "Cezar",
                "Augustus",
                "Nero"
              ],
              "correctAnswer": "Augustus"
            },
            {
              "id": 3,
              "question": "Care a fost numele navei pe care a călătorit Cristofor Columb în 1492?",
              "answers": [
                "Santa Maria",
                "Mayflower",
                "HMS Victory"
              ],
              "correctAnswer": "Santa Maria"
            },
            {
              "question": "Stefan cel Mare  se numea asa pentru ca era",
              "answers": [
                "inalt",
                "scund",
                "mare",
                "un urias"
              ],
              "correctAnswer": "mare",
              "category": "Istorie"
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Matematica",
      "quizzes": [
        {
          "questions": [
            {
              "id": 1,
              "question": "Cât este 5 + 9?",
              "answers": [
                "10",
                "12",
                "14"
              ],
              "correctAnswer": "14"
            },
            {
              "id": 2,
              "question": "Care este pătratul numărului 2?",
              "answers": [
                "36",
                "4",
                "30"
              ],
              "correctAnswer": "4"
            },
            {
              "id": 3,
              "question": "Cât este 15 ÷ 3?",
              "answers": [
                "5",
                "7",
                "4"
              ],
              "correctAnswer": "5"
            },
            {
              "question": "Cat face  4*3",
              "answers": [
                "13",
                "12",
                "3",
                "3"
              ],
              "correctAnswer": "12",
              "category": "Matematica"
            },
            {
              "question": "Cat face 1+9",
              "answers": [
                "4",
                "5",
                "7",
                "10"
              ],
              "correctAnswer": "10",
              "category": "Matematica"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}